香港人唔撚配贏

依家tg gp仲不斷內訌不斷懷疑出來幫過手既人係鬼
矛頭對內一定贏到啦